名古屋之旅一問

各位巴絲 本人有3個問題想問：
1. 去名花之里有個套票，鐵路加入場費，究竟便宜了d咩？我計過好像仲貴
2. 之前已訂巴士高山去白川鄉濃飛巴士站可取，但去白川鄉後，再去富山的巴士飛應該去那裹 取？
3. 我訂了 去立山時要再另外換票？要的話，在那裹換？

1. 鐵路, 接駁巴士及入場費 你計過唔抵嘅話大可唔買
2. 白川鄉取

3. 「立山<->黑部湖」同「黑部湖<->扇澤」，有進入其中一段就要換一次飛(張飛係來回，回程唔需要換多次)